銅軒未訓醒???

放假牙???

bam左

求下佢唔好再推牙蓋d post

點解起你底load唔到你開d舊post?

銅軒今日罷工,連囝唔出糧

點呀 仲未食早餐冇力推PO呀

收到風佢已經跳樓死能左

唔睇埋今晚愛隊曼聯出線先